真係好多廢老特登坐係女人隔離

屌你老母 死撚埋一二邊啦屌你

都係貪你夠香

所以為左唔俾廢佬坐隔離，
上車一定要揀坐人地隔離。

與其冇得㨂，等運到，
點解唔將選擇權俾返自己？

所以千祈唔好怕醜主動坐靚仔隔離

見唔少啦
真係唔知醜架喎佢哋

咁身嬌肉貴坐的士啦

Sor 我廢老
全部單邊位 緊係揀香噴噴靚女

尤其係架車仲有好多吉位既情況下

因為啲阿叔成日坐多半個位 所以邊個位鬆動啲就會坐

最鍾意坐係啲靚女隔離
然後扮瞓覺埃埋去

男人同男人坐成日膊頭大髀掂撚住好撚基架

比我就唔揀坐係靚女汁邊啦。
我仲要特登扮想坐佢汁邊，但最後坐左其他位

Ok 喎 但前提係有靚仔

但真係見到靚仔又怕醜呀嘛

照下鏡先啦，DLLM

有咩用？？？？

大大力索

照左你自己先啦多撚謝你

自己諗啦

on9 搭巴士 2個男人坐雙人位好迫 坐女隔離鬆動啲

要坐巴士

正常人都只會揀返啲普通樣嘅坐隔離
樓主成日有咁嘅經歷一係好靚女一係好撚樣衰

靚女成日寧願坐阿叔隔離都唔坐我隔離

次次我旁邊都係最後先有人坐
有少少hurt

DLLM咩，坐得公共交通工具，理撚你咁多咩！去坐的士啦，DLLM

有西大撚晒咩！DLLM